一齊分享下自己對運動心灰個陣如何解決的方法

連登太多罵戰po 反而好少散發正能量既post
不如大家分享下自己心灰個陣點樣舒發自己
我會開fb睇下立場 蘋果留言有咩人 再睇下佢地d個人相
好多中年人唔留言都以為係藍絲（純睇樣）
又或者睇返6月7月既相 睇返遊行既相 見到好多中年人老一輩都支持

上fb行動group，個到無分化放負撚

上連登搵d波台狗發洩

扑野 畫畫 隊草 飲酒 跑步 返工閪啲新同事